女難逃狼爪自脫衣求「快點」 他做一半軟掉還丟5百了事

記者游承霖／屏東報導

屏東一名女子雅美（化名）好心教導林男使用手機，卻遭林男撲倒在床上，雅美深知逃不過狼爪，於是自行脫去衣物，要林男盡快完事抽身，但林男做到一半卻「軟桿」無力再戰，雅美無奈之下，只好幫林男「弄硬」，林男事後更丟下5百元了事，雅美不甘受辱憤而報警提告，屏東地院審理時，林男否認犯行，更誆稱是雅美將他的體液塗在自己身上才會驗出DNA，但法官不予採信，依強制性交罪嫌判林男4年徒刑。

判決指出，雅美夥同男友、林男等人，2015年5月間在一間KTV歡唱時，林男藉口稱自己剛出獄不久，雅美送給的手機不會使用，怕漏接電話因此要求雅美到住處教他，雅美聽完不疑有他，各自騎車抵達林男住處。

林男一返回住處竟立即露出狼性，將雅美撲倒在床上，儘管雅美明確表示「你不要這樣，比我漂亮的女人還很多」等語，但林男仍強脫雅美褲子，雅美見林男力大無法抵抗，又怕被毆打，因此自行脫下上衣，只求林男盡快完事。

未料，林男做到一半時卻因醉酒而「軟桿」，又堅持不讓雅美離開，雅美無奈之下，只好幫林男「弄硬」這才得以完事；雅美事後不滿林男在她胸部上流了大片口水，要求沖水遭拒，離開時林男還丟下5百塊想了事，不甘受辱下憤而驗傷報警提告性侵。

林男挨告後否認犯行，甚至辯稱，之所以會在雅美身上驗出自己的DNA，是因為雅美將他的體液塗在身上，自己也不清楚雅美是透過甚麼機會取得他的體液。

但法官認為，林男剛出獄時還未補發身分證時，雅美曾好心以她名義替林男買機車，可見雙方並無嫌隙，雅美並無刻意攀誣設陷林男的動機，此外，更鮮少有女性會刻意將男性體液塗抹在身上的情形，因此不予採信林男說法。

法官認為，林男為滿足個人私慾，藉口因工作所需，請雅美到處教導使用手機，利用雅美的善意而逞獸慾，且以飾詞否認犯行，犯後態度不佳，未見有何悔意，因此依強制性交罪嫌判他4年徒刑，可上訴。

500台幣又好難唔嬲嘅

台灣真係好撚淫

雅美無奈之下，只好幫林男「弄硬」，林男事後更丟下5百元了事，雅美不甘受辱憤而報警提告

話時話施旖婕去咗邊

本來半推半就
屌你擺低五嚿

唔告就奇

飲醉酒學用手機

係台灣先會咁痴線

根本條女自己本身都淫

本來強姦play 個男就當人係雞

女：快點強姦我
男：當我冇講過

好肯定錯在軟了

軟撚左都無左好感啦
玩到中途都未滿足就軟
仲要放低五舊，可能唔放or比5000都無事